知唔知點解長者生津資格提高，派錢又諸多要求？

咪就係因為明日大愚fing鳩曬d錢，其他地方咪要慳d囉

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰
善心打破0回覆